有冇人同我一樣，一到六、日無市就覺得好撚悶

星期一至五就返工等開市

冇得賭好悶

但其實明明仲係輸緊錢

Strong Hold緊，日日都係星期六日

係 完全上癮了

賺錢就話期待啫，而家十隻股票九隻跌，一開市都輸錢機會大，唔期待lu

利伸接近清哂倉，只剩少量金同airline股

開市都好悶
所以成日浦上黎吹水

期待，期待開市見到佢升返

有尼個期待多數都會失望.

等緊TSLA回家鄉

要有心理準備番唔到

悶到係咁食野

收到風, 特朗普下令星期六日加開印鈔機,對抗拜登

等緊個市見底

strong hold都想睇佢上上落落既

0：43

開市先有得升番

每日一開市個種刺激感，一到星六日突然冇哂，講起都有d失落

沉迷賭博

早排就係，早排十日有七日都升，期望易達到，但而家係調轉十日有三日先升，好易期望落空

crypto囉，每時每刻都開緊

星期一至五易過少少
但我份人唔怕悶
冇必要都唔出門

唔開市點翻盤！

其實輸更多